其實我一直誤會咗首歌嘅歌詞

Last Christmas, i gave you my heart
but the very next day, i give it away
我以為係俾咗個處人噉解

Ok

屌你咩

平安夜唔好係人就屌啦

美國總統嘅英文都咁廢

sor

係噉㗎啦

真心
唔係you give ot away 咩？

好似係 記錯

屌你老母

英文咁廢 落台啦

駁唔到

班巴做咩搵我啲post嚟覆